aco悶d定醫管局clerk悶d

點悶都好過出面返六日八半六半冇飯鐘萬三文員仔

HA 啲 EA 辛苦過 政府

ward clerk包你唔悶

又自like呀柒頭挫敗巴？
http://lihkg/bpGrBS